依個時候1650super 有保養賣幾錢？？

上年8月砌 仲有幾年保養 賣咩價？

千一蚊左右